# Foswiki translation for Traditional Chinese
# Translators:
#   Foswiki:Main/CheDong, <chedong AT gmail.com>, 2006 - 2008
#   Foswiki:Main/ChYang, <dr3939 AT gmail.com>, 2009 -
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki $Id\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-18 11:50+0200\n"
"Last-Translator: Chung-Han Yang <dr3939@gmail.com>\n"
"Language-Team: Foswiki Chinese <dr3939 AT gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.1\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/metadata.tmpl:380
#, fuzzy
msgid "%1 attachment(s)"
msgstr "附件 "

#: templates/metadata.tmpl:303
msgid ""
"<b>Warning</b>: attachment '%name%' does not exist anymore. Please contact "
"<a href='%1'>a wiki administrator</a> in case you want to restore it."
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:552
msgid "Are you sure that you want to delete %1?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:565
msgid "Attach"
msgstr "附件"

#: templates/metadata.tmpl:122
#, fuzzy
msgid "Attachments %1"
msgstr "%1 的附件"

#: templates/metadata.tmpl:189
msgid "Author"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:512 templates/metadata.tmpl:540
#: templates/metadata.tmpl:566
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/metadata.tmpl:386
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: templates/attach.topicinteraction.tmpl:10 templates/metadata.tmpl:442
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/metadata.tmpl:495
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: templates/metadata.tmpl:89
#, fuzzy
msgid "Comments %1"
msgstr "评论:"

#: templates/metadata.tmpl:571
#, fuzzy
msgid "Confirmation required"
msgstr "要求确认"

#: templates/metadata.tmpl:370
#, fuzzy
msgid "Create image gallery"
msgstr "建立新主题"

#: templates/metadata.tmpl:367
#, fuzzy
msgid "Create link(s)"
msgstr "更新连结"

#: templates/metadata.tmpl:634
#, fuzzy
msgid "Creating image gallery ..."
msgstr "建立新主题"

#: templates/metadata.tmpl:597
#, fuzzy
msgid "Creating links ..."
msgstr "更新连结"

#: templates/metadata.tmpl:102
#, fuzzy
msgid "Data form"
msgstr "(编辑表单)"

#: templates/metadata.tmpl:188
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/metadata.tmpl:376
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:282
#, fuzzy
msgid "Delete %1"
msgstr "删除"

#: templates/metadata.tmpl:545
#, fuzzy
msgid "Delete attachment?"
msgstr "删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:277
#, fuzzy
msgid "Delete this attachment"
msgstr "删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:698
#, fuzzy
msgid "Deleting ..."
msgstr "删除"

#: templates/metadata.tmpl:206
msgid "Display hidden"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:628
msgid "Do you really want to create an image gallery for %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:631
#, fuzzy
msgid "Do you really want to create an image gallery for all attachments?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:584
msgid "Do you really want to create links to %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:587
#, fuzzy
msgid "Do you really want to create links to all attachments?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:692
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete %1 attachment(s)?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:695
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete all attachments?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:644
msgid "Do you really want to download %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:647
#, fuzzy
msgid "Do you really want to download all attachments?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:606
#, fuzzy
msgid "Do you really want to embed %1 attachment(s)?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:609
#, fuzzy
msgid "Do you really want to embed all attachments?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:660
#, fuzzy
msgid "Do you really want to hide %1 attachment(s)?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:663
#, fuzzy
msgid "Do you really want to hide all attachments?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:676
msgid "Do you really want to unhide %1 attachment(s)?"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:679
#, fuzzy
msgid "Do you really want to unhide all attachments?"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:372
msgid "Download"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:650
#, fuzzy
msgid "Downloading ..."
msgstr "上传档案"

#: templates/metadata.tmpl:484
#, fuzzy
msgid "Edit attachment"
msgstr "(删除附件)"

#: templates/metadata.tmpl:104
#, fuzzy
msgid "Edit form"
msgstr "(编辑表单)"

#: templates/metadata.tmpl:268
#, fuzzy
msgid "Edit properties of this attachment"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:105
#, fuzzy
msgid "Edit this !DataForm"
msgstr "编辑这个表格"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:273
#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/WebDAVUrl.pm:43
#: templates/metadata.tmpl:266
#, fuzzy
msgid "Edit this attachment"
msgstr "编辑这个表格"

#: templates/metadata.tmpl:368
msgid "Embed"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:619
#, fuzzy
msgid "Embedding attachments ..."
msgstr "(删除附件)"

#: templates/metadata.tmpl:205
msgid "Enable/disable displaying hidden attachments"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:182
msgid "Enter a search pattern to filter the list of attachments"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:491 templates/metadata.tmpl:563
#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "名:"

#: templates/metadata.tmpl:373
#, fuzzy
msgid "Hide"
msgstr "隐藏档案 "

#: templates/metadata.tmpl:502 templates/metadata.tmpl:594
#: templates/metadata.tmpl:616
#, fuzzy
msgid "Hide attachment in normal topic view."
msgstr "主题浏览时将不显示附件。"

#: templates/metadata.tmpl:726
#, fuzzy
msgid "Hide options"
msgstr "其他搜寻选项:"

#: templates/metadata.tmpl:666
#, fuzzy
msgid "Hiding ..."
msgstr "上传档案"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:276
#, fuzzy
msgid "Manage properties of %1"
msgstr "只修改属性"

#: templates/metadata.tmpl:366
#, fuzzy
msgid "More actions"
msgstr "更多主题功能..."

#: templates/metadata.tmpl:375 templates/metadata.tmpl:539
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: templates/metadata.tmpl:517
#, fuzzy
msgid "Move attachment(s) to a different topic"
msgstr "移动附件到子网:"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:279
#, fuzzy
msgid "Move or delete %1"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:276
#, fuzzy
msgid "Move this attachment to a different topic"
msgstr "移动附件到子网:"

#: templates/metadata.tmpl:187
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "主题名称"

#: templates/metadata.tmpl:556 templates/metadata.tmpl:705
msgid "No, thanks"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:499 templates/metadata.tmpl:591
#: templates/metadata.tmpl:613
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "功能"

#: templates/metadata.tmpl:561
#, fuzzy
msgid "Paste attachment"
msgstr "(删除附件)"

#: templates/metadata.tmpl:437
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/metadata.tmpl:272 templates/metadata.tmpl:274
#, fuzzy
msgid "Preview this attachment"
msgstr "移动附件"

#: templates/metadata.tmpl:537
#, fuzzy
msgid "Restore attachment"
msgstr "(删除附件)"

#: templates/metadata.tmpl:195
#, fuzzy
msgid "Results per page"
msgstr "%1 子网中的结果"

#: templates/metadata.tmpl:511
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "存到:"

#: templates/metadata.tmpl:181
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: templates/metadata.tmpl:385
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "设定所有"

#: templates/metadata.tmpl:261
#, fuzzy
msgid "Select this attachment"
msgstr "删除附件"

#: templates/metadata.tmpl:727
#, fuzzy
msgid "Show options"
msgstr "其他搜寻选项:"

#: templates/metadata.tmpl:729
#, fuzzy
msgid "Show/hide advanced options"
msgstr "其他搜寻选项:"

#: templates/metadata.tmpl:190
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: templates/metadata.tmpl:185
#, fuzzy
msgid "Sort by"
msgstr "对结果排序:"

#: templates/metadata.tmpl:533
msgid "The new topic chosen must already exist."
msgstr "选择的新主题必须已经存在."

#: templates/metadata.tmpl:530
#, fuzzy
msgid "To topic"
msgstr "到主题:"

#: templates/metadata.tmpl:526
#, fuzzy
msgid "To web"
msgstr "到子网:"

#: templates/metadata.tmpl:191
msgid "Type"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:374
msgid "Unhide"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:682
#, fuzzy
msgid "Unhiding ..."
msgstr "上传档案"

#: templates/metadata.tmpl:721
#, fuzzy
msgid "Upload files"
msgstr "上传档案"

#: templates/metadata.tmpl:507
msgid "Use as a thumbnail for the page."
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:317 templates/metadata.tmpl:432
#, fuzzy
msgid "Version %1"
msgstr "版本"

#: templates/metadata.tmpl:555
#, fuzzy
msgid "Yes, delete"
msgstr "(删除)"

#: templates/metadata.tmpl:704
msgid "Yes, please"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:201
#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "设定所有"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:282
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "(删除)"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:273
#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/WebDAVUrl.pm:43
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/metadata.tmpl:294
msgid "hidden"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:333
#, fuzzy
msgid "hide other revisions"
msgstr "新版本:"

#: templates/metadata.tmpl:333
msgid "less"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:333
#, fuzzy
msgid "more"
msgstr "(更多)"

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:279
msgid "move"
msgstr ""

#: lib/Foswiki/Plugins/TopicInteractionPlugin/Attachments.pm:276
msgid "props"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:385
msgid "select all attachments on this topic"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:333
#, fuzzy
msgid "show previous revisions"
msgstr "前一个版本不存在。"

#: templates/metadata.tmpl:296
msgid "thumbnail"
msgstr ""

#: templates/metadata.tmpl:386
#, fuzzy
msgid "unselect all previously select attachments"
msgstr "选择本地的新档来更新附件"
